世界盃稀客 ViuTV 99

世界盃稀客

演員:

陳安立 (Brian)
潘杰寧

類別:

ViuTV
文藝探索
旅遊

走訪今屆三個世界盃新丁：巴拿馬、冰島、秘魯，由球場到街頭親身了解當地足球狂熱，觀看賽事。來到這三個旅遊聖地，在行程中加插體驗當地的體育活動，呈現當地不一樣的一面。

link :

------------------------------------------------------------------

啱啱嗰集去冰島

冰島啲女足球員個個差唔多樣
但都幾靚女

個女主持人話想為個教練留血脈
好嘔心

正喎杰寧

Viu打算等秘魯同巴拿馬出左局先播呢兩個國家？

已出局

冰島

再轉去巴拿馬

條女幾正

Parma同Panama其實發音差好遠啫，點會混淆

陳安立好煩

Panama football

大澳

呢d落後d的地方生活真係幾好

個肥仔好肥

島主

好靚喎 陽光與海灘

其實等於乜都無野做, 無野忙, 所以好優閒, 好 relax.

城市生活太緊張緊湊.

垃圾杰寧件三點式遮晒個心口不如收返埋佢啦

加勒比海喎

城市人去玩吓就得
長住一定頂唔到 慣咗
係嗰到冇嘢做 冇嘢忙好正常
但回到城市咁做會有壓力

你諗吓, 唔使上網, 唔使睇電視, 非常 relax.

世界盃稀客
三隊都收晒皮先播
不如改名啦 世界盃過客咪仲好

播第一集未知成績, 一陣唔覺意拎咗冠軍咁點 ?

唔遮你估有野睇？

杰寧今年幾多歲 ?

目測23
wiki. 33

3x

以前係有線嗰陣最正

黃翠如 又係

係度同師傅一齊正甜品疍糕個陣 正到.

青春無敵

一出世住嗰度就會想走

唔講都唔知有呢個節目

Viutv啲所謂世界盃節目都係旅遊向
個波呢？

下一集

猁寧想要張伯倫

換相

用dybala換

好拿勁

呢個秘魯佬好撚勁

會唔會太勁

杰寧爆粗